Herman Yeung 插完示威者暴力，仲on9當有趣

Herman Yeung 評論612 616，啲point垃圾到呢

連是非黑白都唔識分學咩人做老師

推

推到herman yeung收皮

on9補習佬一名

721出嚟行

即刻幫你推

Herman Yeung打算扼殺言論自由

我承認佢嘅理想係唔錯（網上學習）
但佢嘅行為真係差

事實證明
讀書叻唔等於有腦

出嚟教書唔代表讀書叻

誤人子弟

屌佢老母

呢種真
而家香港啲老師
不過有heart就放過佢啦